Задание
Реализовать функцию подсчета факториала числа.

Технические требования:

Написать функцию подсчета факториала числа.
Считать с помощью модального окна браузера число, которое введет пользователь.
С помощью функции посчитать факториал числа, которое ввел пользователь, и вывести его на экран.
Использовать синтаксис ES6 для работы с перемеными и функциями.

